點會冇人敢做特首？我就第一個出黎做

我承諾一上任
立即撤回逃犯條例
成立獨立調查委員會
撤回612暴動定性
釋放所有6月9號至今因逃犯條例而被捕的市民
撤回831框架 立即啟動雙普選工作
立即進行基本法22條立法工作

有冇人支持我？

講到咁難做 我一下就解決今次既危機啦

成班食飽飯 用個屎忽認嘢
梗係解決唔到問題

我覺得要搵國師出黎先

我承諾即刻監禁777,

罪名: 煽動暴動, 煽動自殺, 知法犯法

收皮啦

加多條 所有警犬降薪八成

葉瘤你死埋一二邊啦

第一個支持

國師會主管青山醫院工作

點止777
要調查晒成個問責團隊

你可以做佢助手😂😂😂😂😂😂😂😂😂

831框架下，有乜人做到？
基本法變做歷史文件啦

北京要明白
假普選只會帶黎真獨立

真心？

真你老母

做咩咁激動？

改革警隊
設立國防軍
糧食自主化
回復97前香港

我提議庫房啲錢全部派比香港人

淨係開放槍權已經夠

呢個係每個香港人既意願 做特首唔係咁簡單 冇一個抗爭者適合做 你都係落番黎先啦

好笑

你做乜都得，不過會有一班操北方話人士會挾持你全家啫